Rock哥已經差唔多成個月冇出片！！

佢對條片已經成個月之前
佢最近啲片都關於政治仲要幾敏感嘅
有冇人知佢去咗邊？？
真係有啲擔心佢

元朗之後冇出片
雖然中頭獎但佢應該傷得唔重，平時又咁fit，希望佢冇事

真係我係驚佢俾元朗班人尋仇...

係喎

應該比惡勢力 恐嚇
or 老豆老母叫佢收口

人地有放ig

如果係俾屋企人叫收口仲好啲...

可能俾人拉過.......

佢有keep住post ig story

Sorry人冇事就好

有冇講點解唔出片
我記得佢對上一條片好似有講過第二日會出條陳怡嘅片
點知冇左影

係囉!同問!AND其實佢用開個假樣係咪個個佔旺畫家??

Rock哥一直關注緊事情，天佑香港

應該係the Rock (Dwayne Johnson)

佢元朗條片印象深刻到永不磨滅

出左樣又俾人點相？其實都幾危險 佢又住元朗

所以我先咁心急想知
但係上面有巴打講佢ig有出動態

支持rockgor

又話出片屌陳怡 走數！

上次比人扑濕左係咪休養緊

佢811先po過ig

芷鹿又走，佢又走。係咪條臭閪陳怡背後有惡勢力支持？？？